◎ 片名: 爆炸新闻 Bombshell

◎ 导演: 杰伊·罗奇

◎ 编剧: 查尔斯·伦道夫

◎ 类型: 剧情 / 传记

◎ 制片国家/地区: 美国 / 加拿大

◎ 语言: 英语

◎ 上映日期: 2019-11-27(英国) / 2019-12-20(美国/加拿大)

◎ 片长: 108分钟

◎ 又名: 爆炸性丑闻(港) / 重磅腥闻(台) / 性感炸弹 / 重磅炸弹 / 公正与平衡 / Fair and Balanced

◎ IMDB 链接： https://www.imdb.com/title/tt6394270

◎ 剧情: 
约翰·利特高(《王冠》)饰演福克斯新闻创始人之一、前董事长罗杰·艾尔斯，塞隆饰演前福克斯新闻主持人梅根·凯利，妮可饰演前主持人格雷琴·卡尔森，罗比饰演一个虚构角色、名叫Kayla Pospisil的助理制片人，珍妮饰演艾尔斯的律师Susan Estrich，马尔科姆·麦克道威尔(《发条橙》《罗马帝国艳情史》)饰演鲁伯特·默多克，布里盖特·伦迪·佩恩(《非典型少年》《缩小人生》)饰演Julia Clarke，丽芙·休森(《小镇滋味》《忽然七日》)饰演梅根·凯利的助手Lily，霍尔姆饰演主持人Martha MacCallum，是艾尔斯的捍卫者，加雷特饰演主持人Sean Hannity，一直将艾尔斯视为第二个父亲，称其为“美国最伟大爱国战士”之一。

艾尔斯掌管福克斯新闻外，也是是共和党的风云人物，曾帮助选举了理查德·尼克松、罗纳德·里根和乔治·布什三个美国...
 

◎ 豆瓣链接 (7.1): https://movie.douban.com/subject/30289194/

1080p.磁链: magnet:?xt=urn:btih:FD1EED31A7B4DAD897B231424141B8BCDA71054C

